.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-META" "1" "Φεβρουαρίου 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-meta \- ebook-meta
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-meta ebook_file [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Ανάγνωση/Εγγραφή μεταδεδομένων από/προς αρχεία ψηφιακών βιβλίων.
.sp
Υποστηριζόμενες μορφές για ανάγνωση μεταδεδομένων: azw, azw1, azw3, azw4, cbr, cbz, chm, docx, epub, fb2, fbz, html, htmlz, imp, lit, lrf, lrx, mobi, odt, oebzip, opf, pdb, pdf, pml, pmlz, pobi, prc, rar, rb, rtf, snb, tpz, txt, txtz, updb, zip
.sp
Υποστηριζόμενες μορφές για εγγραφή μεταδεδομένων: azw, azw1, azw3, azw4, docx, epub, fb2, fbz, htmlz, lrf, mobi, pdb, pdf, prc, rtf, tpz, txtz
.sp
Διαφορετικοί τύποι αρχείων υποστηρίζουν διαφορετικές
μορφές μεταδεδομένων. Αν προσπαθήσετε να εισάγετε κάποια
μεταδεδομένα σε μορφή αρχείου που δεν τα υποστηρίζει, τα
μεταδεδομένα θα αγνοηθούν σιωπηρά.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBebook\-meta\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [ΕΠΙΛΟΓΈΣ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-author\-sort
String to be used when sorting by author. If unspecified, and the author(s) are specified, it will be auto\-generated from the author(s).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Καθορισμός των συγγραφέων. Πολλαπλοί συγγραφείς πρέπει να διαχωρίζονται από τον χαρακτήρα &. Τα ονόματα των συγγραφέων πρέπει να είναι στην εξής σειρά: Όνομα Επώνυμο.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-book\-producer, \-k
Καθορισμός του εκδότη του βιβλίου.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-category
Καθορισμός της κατηγορίας βιβλίου.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-comments, \-c
Δώστε μια περιγραφή για το ψηφιακό βιβλίο.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover
Καθορισμός του εξωφύλλου στο συγκεκριμένο αρχείο.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-date, \-d
Ορίστε την ημερομηνία δημοσίευσης.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-from\-opf
Ανάγνωση μεταδεδομένων από το καθορισμένο αρχείο OPF και ορισμός τους ως μεταδεδομένα του ψηφιακού βιβλίου. Τα μεταδεδομένα που καθορίζονται στη γραμμή εντολής θα υπερκαλύψουν αυτά που διαβάστηκαν από το αρχείο OPF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-get\-cover
Get the cover from the e\-book and save it at as the specified file.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Εμφάνιση μηνύματος βοήθειας και έξοδος
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier
Set the identifiers for the book, can be specified multiple times. For example: \fI\%\-\-identifier\fP uri:https://acme.com \fI\%\-\-identifier\fP isbn:12345 To remove an identifier, specify no value, \fI\%\-\-identifier\fP isbn: Note that for EPUB files, an identifier marked as the package identifier cannot be removed.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-index, \-i
Καθορισμός του δείκτη σειράς του βιβλίου.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn
Εισαγωγή του κωδικού ISBN του βιβλίου
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-language, \-l
Ρυθμίστε τη γλώσσα.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrf\-bookid
Set the BookID in LRF files
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-publisher, \-p
Καθορισμός του εκδότη του ψηφιακού βιβλίου.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-rating, \-r
Καταχώρηση βαθμολογίας. Επιλέξτε ένα νούμερο από 1 έως και 5.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-series, \-s
Καθορισμός της σειράς στην οποία ανήκει αυτό το ψηφιακό βιβλίο.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-tags
Καθορισμός των ετικετών του βιβλίου. Πρέπει να είναι μια λίστα εγγραφών που διαχωρίζονται με κόμμα.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Εισαγωγή τίτλου.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title\-sort
The version of the title to be used for sorting. If unspecified, and the title is specified, it will be auto\-generated from the title.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-to\-opf
Καθορισμός του ονόματος ενός αρχείου OPF. Τα μεταδεδομένα θα γραφτούν στο αρχείο OPF.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
δείξε τον αριθμό έκδοσης του προγράμματος και κλείσε
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
